# Home page

## Obiettivo
La pagina HTML consente l'inserimento di una keyword per la ricerca e la selezione di un provider. 

## Descrizione
* input : inserimento keyword e selezione nome provider
* output : keyword e nome provider
* run : [index.html](http://localhost:5000/)

## Flusso di esecuzione
Si utilizza una 'text box' per l'inserimento della keyword e una 'list box' per la
selezione del provider. Si è utilizzato un bottone, che invia una richiesta di tipo POST
a  [http://localhost:5000/get-text](http://localhost:5000/get-text) per avviare l'esecuzione
del sistema. Si realizzano anche controlli sulla keyword inserita utilizzando espressioni regolari.